# React dropbox met zoekmogelijkheid

Gestart vanuit react-basis-starter

Als data een lijst met alle steden van Vlaanderen.

Mogelijk om een voorselectie te doen door een provincie te selecteren 

ToDo: zoekmogelijkheid op steden dropdown 
https://www.npmjs.com/package/react-select-search
